將wtsapp個名改做老公仔bb🐷真係會有戀愛嘅感覺

終於鼓起勇氣喺wtsapp改名
早排同女神傾計每次hi佢嗰陣
佢部電話都會show個noti出嚟係老公仔bb豬搵佢
就算係閒話家常
平時普通嘅對話
空氣中都會彌漫住戀愛嘅氣息
就好似

我：hi...
女神：..
我：做緊咩呀...？
女神：關你撚事
我：ok...食左飯未...？
女神：食屎啦你

個名改左做老公仔bb🐷之後
成件事即刻唔同哂
由本身看似毫不關心
變成情侶間打情罵俏

利申：冇女神電話

Gay...

bb 我咪叫左你唔好開post講囉 屌你老母

老寶唔好腦補咁多OK?

肥絲你個臭閪愈嚟愈低質

莫邪小妹在我跨下...

你都唔係我女神屌你老母閪

真人真事呀老挽

屌你老母

大佬呀你唔好咁癡線啦

我比較鍾意鳩